屌你老母 同藍屍親戚溝通真係好撚難

話你係豬 你又唔撚單止係豬
話你係狗 你又唔撚單止係狗
話你無恥 你又唔撚單止無恥

講一國兩制 你又同我講點解唔可以融合吓
講人治法治 你又同我講話中國都有法律點會係人治

屌你老母 書又唔撚讀 又扮撚到有讀書
屌你老母 新聞又唔撚睇 又扮撚到專家咁

抵你呢啲豬腦都冇嘅疑似人形微生物一世都要活喺支那呢啲咁撚恐怖嘅共產國家

抵你呢啲豬腦都冇嘅疑似人形微生物一出世就冇老母

抵你成世都冇女 成世都做青頭仔

發洩完 繼續推行動post
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

洗撚溝通咩 直接屌佢老味啦

已放棄交流

佢冇老味 唔係嘅話我都想屌

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

咁咪 唔撚好溝通囉

請用不推文回覆

sor唔記得咗

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我唔應該以為單憑自己力量可以嘗試改變佢哋思維係我on9

必經之路黎

冇撚用
佢地已經入股曬街邊d鋪頭
成日話阻住人做生意

佢哋永遠都記得
冇嘢緊要得過錢

我明 講乜都美國論
已經放棄左溝通

講到支持黃絲就唔使做青頭仔

記得不推文

最撚好笑係
有美國護照

好人一生平安啊嘛
點會呢傻豬嚟嘅

唔夠人講上連登舒發情緒

same

有無人已經係覺得除左唔想交流外仲有少少想攪鳩埋佢地？

親戚？我屌你老母
借錢上黎食飯咁撚多野講
到大時大非全撚部唔出聲扮中立扮傻仔

呢排最多交流最有人性最多愛傳遞既係所有參加過呢個運動既手足

無論係小店父母前線巴打絲打和理非
你地先係我地既屋企人、朋友

點啊 五毛
雞同人講 就好似你咁

好撚認同。。。由6月件事開始對住個一直話自己係中立既廣州朋友，嘗試無數次解釋過
之後上個星期，佢無啦啦彈句唔明點解好地地和平示威唔得，係都要破壞之後，我完全放棄左再解釋
都係果句，係我on9嘥咗我成2個月既口水同時間

不嬲都唔可以正常咁說之以理, 反而用返共產黨果套對佢地仲有效